感覺人生失敗，感情事業失落。

感情自從20歲既女朋友之後迷失十多年，之後既女人無一個真正愛過。
事業上，轉過好幾次工，到最後呢份工，食左死貓，變成阿姐既棄卒。
人生好灰暗，人生自問已經很努力，很多時候力不從心，很想放棄人生。
我，要離開了嗎？

唔好啊。。。去睇套開心電影放鬆下 努力過就好啦

成日推倒重來，好攰。

放個假去玩下

其實你都好好 肯番工 寧願轉工都唔會放棄自己

Power

唔好呀，宜加應該係低谷，但過多陣又會上返去架啦，師兄，頂住呀!!!!

多謝各位師兄，人生不如意事十常八九，唯有自強不息。

支持你啊 加油

之後無一個女人真正愛過，抵你失敗

我都係

唉屌 一齊叫春好唔好

工作唔順利 調整下心態囉 頂唔順就轉工啦
伴侶隨緣啦 當而家拍拖係為左keep 住愛既本能囉

唔洗咁快放棄

巴打頂撚住
無女唔好強求，無好工唔洗屈就

係呀，真心愛一個人唔係咁容易，如果你過多幾年就明。

抬頭吧 黑暗過會是晨曦

巴打 一齊加油

叫緊

責任越大 能力越要大

我好撚柒唔開心

事業真係灰，paid 咁多efford落去，都只係一句唔滿意嚟射隻死貓俾你要你extend probation，可以點。

明呀，無搵女好耐，但食死貓俾人extend probation真心灰

師兄，我就係唔敢有家室

加油，多謝各位正能量